(this.webpackJsonppiracik=this.webpackJsonppiracik||[]).push([[0],{18:function(e,a,t){},19:function(e,a,t){},25:function(e,a,t){e.exports=t.p+"static/media/kotwica.02293dce.png"},28:function(e,a,t){e.exports=t(53)},33:function(e,a,t){},34:function(e,a,t){},35:function(e,a,t){},46:function(e,a,t){},51:function(e,a,t){},52:function(e,a,t){},53:function(e,a,t){"use strict";t.r(a);var n=t(0),i=t.n(n),o=t(24),l=t.n(o),c=(t(33),t(12)),s=(t(34),t(35),t(25)),r=t.n(s),m=function(){return i.a.createElement("header",null,i.a.createElement("div",{className:"flex-container"}," ",i.a.createElement("h1",{className:"title"},"Dom Wczasowy PIRACIK"),i.a.createElement("div",{className:"img__container"}," ",i.a.createElement("img",{className:"header__image",src:r.a,alt:""}))))},p=t(5),u=t(6),b=t(8),h=t(7),d=t(9),k=t(11),j=t(14),z=t.n(j),g=(t(18),[{original:"https://i.ibb.co/QcV5XQC/apartament1.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/QcV5XQC/apartament1.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/SryFC5s/apartament2.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/SryFC5s/apartament2.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/rkhfBtC/apartament3.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/rkhfBtC/apartament3.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/ChV4NG9/apartament4.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/ChV4NG9/apartament4.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/R3HMt0W/apartament5.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/R3HMt0W/apartament5.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/3FrynFN/apartament6.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/3FrynFN/apartament6.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/Bq9pJCK/apartament7.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/Bq9pJCK/apartament7.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/rMBPyvz/apartament8.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/rMBPyvz/apartament8.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/025hfpy/apartament9.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/025hfpy/apartament9.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/T0RPdvX/apartament10.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/T0RPdvX/apartament10.jpg"}]),y=function(e){function a(){var e;return Object(p.a)(this,a),(e=Object(b.a)(this,Object(h.a)(a).call(this))).state={showFullscreenButton:!1,showGalleryFullscreenButton:!1,showPlayButton:!1},e}return Object(d.a)(a,e),Object(u.a)(a,[{key:"render",value:function(){return i.a.createElement(z.a,{items:g,showFullscreenButton:this.state.showFullscreenButton&&this.state.showGalleryFullscreenButton,showPlayButton:this.state.showPlayButton&&this.state.showGalleryPlayButton})}}]),a}(i.a.Component),w=(t(19),function(e){function a(){var e,t;Object(p.a)(this,a);for(var n=arguments.length,i=new Array(n),o=0;o<n;o++)i[o]=arguments[o];return(t=Object(b.a)(this,(e=Object(h.a)(a)).call.apply(e,[this].concat(i)))).state={},t}return Object(d.a)(a,e),Object(u.a)(a,[{key:"render",value:function(){return i.a.createElement("div",null,i.a.createElement(y,null),i.a.createElement("div",{className:"room-contents"},i.a.createElement("div",{className:"room-text"},i.a.createElement("p",null,"Apartament/studio 4-osobowe znajduje si\u0119 na niskim parterze. "),i.a.createElement("p",null,"Sk\u0142ada si\u0119 z:"),i.a.createElement("p",null,"- dw\xf3ch pokoi dwuosobowych, (w ka\u017cdym pokoju znajduje si\u0119 \u0142o\u017ce ma\u0142\u017ce\u0144skie, szafa, komoda, TV.)"),i.a.createElement("p",null,"- \u0142azienki z kabin\u0105 prysznicow\u0105,"),i.a.createElement("p",null,"- kuchni (lod\xf3wka, mobilna p\u0142yta indukcyjna, czajnik, mikrofal\xf3wka, naczynia i sztu\u0107ce) oraz przestronnego korytarza.")),i.a.createElement("div",{className:"room-price-block"},i.a.createElement("p",null,"od 60 z\u0142/os"))))}}]),a}(i.a.Component)),E=[{original:"https://i.ibb.co/gFRTQZj/pok-j-delux.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/gFRTQZj/pok-j-delux.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/VWckH83/pok-j-delux2.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/VWckH83/pok-j-delux2.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/1rZThRV/azienka-pokoju-delux.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/1rZThRV/azienka-pokoju-delux.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/HnSQttg/lazienka-pokoju-delux2.png",thumbnail:"https://i.ibb.co/HnSQttg/lazienka-pokoju-delux2.png"}],f=function(e){function a(){var e;return Object(p.a)(this,a),(e=Object(b.a)(this,Object(h.a)(a).call(this))).state={showFullscreenButton:!1,showGalleryFullscreenButton:!1,showPlayButton:!1},e}return Object(d.a)(a,e),Object(u.a)(a,[{key:"render",value:function(){return i.a.createElement(z.a,{items:E,showFullscreenButton:this.state.showFullscreenButton&&this.state.showGalleryFullscreenButton,showPlayButton:this.state.showPlayButton&&this.state.showGalleryPlayButton})}}]),a}(i.a.Component),v=function(){return i.a.createElement("div",null,i.a.createElement(f,null),i.a.createElement("div",{className:"room-contents"},i.a.createElement("div",{className:"room-text"},i.a.createElement("p",null,"Pok\xf3j 3 lub 4-osobowy z w\u0142asn\u0105 \u0142azienk\u0105 (z wann\u0105 naro\u017cn\u0105) oraz balkonem. W pokoju znajduje si\u0119 \u0142o\u017ce ma\u0142\u017ce\u0144skie, rozk\u0142adana kanapa 2-osobowa, szafa, szafka nocna, TV, stolik, krzes\u0142a, lod\xf3wka oraz czajnik. Dla go\u015bci dost\u0119pna jest r\xf3wnie\u017c jadalnia gdzie mo\u017cna korzysta\u0107 z naczy\u0144 oraz mikrofal\xf3wki.")),i.a.createElement("div",{className:"room-price-block"},i.a.createElement("p",null,"od 50 z\u0142/os"))))},N=[{original:"https://i.ibb.co/bLXDFSX/slide7.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/bLXDFSX/slide7.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/cJVSxHc/slide1.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/cJVSxHc/slide1.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/JHGbyP8/slide3.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/JHGbyP8/slide3.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/hsJWYzX/slide4.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/hsJWYzX/slide4.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/K04stmq/slide5.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/K04stmq/slide5.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/gdd2HQL/slide6.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/gdd2HQL/slide6.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/WHZR5K6/IMG-6123.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/WHZR5K6/IMG-6123.jpg"},{original:"https://i.ibb.co/xqf3SCY/IMG-6124.jpg",thumbnail:"https://i.ibb.co/xqf3SCY/IMG-6124.jpg"}],x=function(e){function a(){var e;return Object(p.a)(this,a),(e=Object(b.a)(this,Object(h.a)(a).call(this))).state={showFullscreenButton:!1,showGalleryFullscreenButton:!1,showPlayButton:!1},e}return Object(d.a)(a,e),Object(u.a)(a,[{key:"render",value:function(){return i.a.createElement(z.a,{items:N,showFullscreenButton:this.state.showFullscreenButton&&this.state.showGalleryFullscreenButton,showPlayButton:this.state.showPlayButton&&this.state.showGalleryPlayButton})}}]),a}(i.a.Component),B=function(){return i.a.createElement("div",null,i.a.createElement(x,null),i.a.createElement("div",{className:"room-contents"},i.a.createElement("div",{className:"room-text"},i.a.createElement("p",null,"Pok\xf3j 2-osobowy o wysokim standardzie, ma on wsp\xf3ln\u0105 \u0142azienk\u0119 z drugim pokojem 2-osobowym obok. W pokoju znajduje si\u0119 \u0142o\u017ce ma\u0142\u017ce\u0144skie, szafa, komoda, TV, stolik, krzes\u0142a, lod\xf3wka oraz czajnik. Dla go\u015bci dost\u0119pna jest r\xf3wnie\u017c jadalnia gdzie mo\u017cna korzysta\u0107 z naczy\u0144 oraz mikrofal\xf3wki.")),i.a.createElement("div",{className:"room-price-block"},i.a.createElement("p",null,"od 45 z\u0142/os"))))},F=(t(46),function(e){function a(e){var t;return Object(p.a)(this,a),(t=Object(b.a)(this,Object(h.a)(a).call(this,e))).handleOnClick=function(e){t.myDivToFocus.current&&t.myDivToFocus.current.scrollIntoView({behavior:"smooth",block:"nearest"})},t.state={field:null},t.myDivToFocus=i.a.createRef(),t}return Object(d.a)(a,e),Object(u.a)(a,[{key:"render",value:function(){return i.a.createElement(c.a,{basename:""},i.a.createElement("main",{className:"main"},i.a.createElement("div",{className:"main-text-block"},"    ",i.a.createElement("p",{className:"main-text"},"Dom Wczasowy Piracik to kameralne miejsce, oferuj\u0105ce noclegi dla maksymalnie 12 os\xf3b. Serdecznie zapraszamy wszystkich go\u015bci, kt\xf3rzy chc\u0105 si\u0119 zatrzyma\u0107 w uroczej, nadmorskiej miejscowo\u015bci jak\u0105 jest Jantar. Obiekt jest po\u0142o\u017cony przy g\u0142\xf3wnej drodze, nieopodal mini zoo. Do morza mo\u017cna doj\u015b\u0107 pi\u0119kn\u0105, le\u015bn\u0105 drog\u0105 lub g\u0142\xf3wnym deptakiem, kt\xf3ry prowadzi przez centrum Jantara, gdzie znajduj\u0105 si\u0119 sklepy z pami\u0105tkami oraz restauracje i bary.")),i.a.createElement("div",{className:"main-blocks"},i.a.createElement(c.b,{to:"/",exact:!0,className:"main-block",onClick:this.handleOnClick}," ",i.a.createElement("h3",{className:"main-block-text"},"apartament")),i.a.createElement(c.b,{to:"/standard",exact:!0,className:"main-block",onClick:this.handleOnClick},i.a.createElement("h3",{className:"main-block-text"},"pokoje 2 osobowe")),i.a.createElement(c.b,{to:"/delux",exact:!0,className:"main-block",onClick:this.handleOnClick},i.a.createElement("h3",{className:"main-block-text"},"delux"))),i.a.createElement("div",{className:"room-content",ref:this.myDivToFocus},i.a.createElement(k.c,null,i.a.createElement(k.a,{path:"/",exact:!0,component:w}),i.a.createElement(k.a,{path:"/delux",exact:!0,component:v}),i.a.createElement(k.a,{path:"/standard",exact:!0,component:B}))),i.a.createElement("div",{className:"background-div"}),i.a.createElement("div",{className:"main-info"},i.a.createElement("p",{className:"main-text"},"Teren ogrodzony, bezpieczny. Miejsce na grilla, piaskownica dla dzieci, parking na terenie posesji (w cenie). Do morza pi\u0119kna, le\u015bna droga. W pobli\u017cu znajduje si\u0119 Mini Zoo oraz restauracje i bary, w kt\xf3rych mo\u017cna bardzo smacznie i tanio zje\u015b\u0107. Doba hotelowa zaczyna si\u0119 o godzinie 14.00, ko\u0144czy o 10.00. Wszystkie formalno\u015bci za\u0142atwiane s\u0105 w dniu przyjazdu (meldunek, p\u0142atno\u015b\u0107). Przy rezerwacji obowi\u0105zuje zadatek w wysoko\u015bci 30% kosztu ca\u0142ego pobytu. Serdecznie Zapraszamy!"))))}}]),a}(i.a.Component)),O=(t(51),function(){return i.a.createElement("div",{className:"contact-section"},i.a.createElement("div",{className:"info-block"},i.a.createElement("h1",{className:"title"},"kontakt"),i.a.createElement("div",{className:"phone-number"},i.a.createElement("i",{className:"fas fa-phone"}),i.a.createElement("p",{className:"phone-number-text"},"883 767 021")),i.a.createElement("div",{className:"e-mail"},i.a.createElement("i",{className:"fas fa-envelope"}),i.a.createElement("p",{className:"e-mail-text"},"domwczasowypiracik@gmail.com")),i.a.createElement("div",{className:"address"},i.a.createElement("i",{className:"fas fa-map-marker-alt"}),i.a.createElement("p",{className:"address-text"},"Gda\u0144ska 4"),i.a.createElement("p",{className:"address-text"},"82-103 Jantar"))),i.a.createElement("div",{className:"map-block"},i.a.createElement("iframe",{src:"https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d2326.3392853684145!2d19.048964316018974!3d54.333311108025576!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x46fd3ff8116ed7f3%3A0x25bb9bc4e09a6480!2sGda%C5%84ska%204%2C%2082-103%20Jantar!5e0!3m2!1spl!2spl!4v1583872804117!5m2!1spl!2spl",width:"auto",height:"450",frameBorder:"0",allowFullScreen:""})))}),C=(t(52),function(){return i.a.createElement("footer",null,i.a.createElement("p",{className:"credits"},"Projekt i wykonanie: ",i.a.createElement("a",{href:"http://danielsobisz.pl/"},"Daniel Sobisz")," "),i.a.createElement("p",{className:"copyrights"},"Wszelkie prawa zastrze\u017cone \xa9"))});var P=function(){return i.a.createElement(c.a,null,i.a.createElement(m,null),i.a.createElement(F,null),i.a.createElement(O,null),i.a.createElement(C,null))};l.a.render(i.a.createElement(P,null),document.getElementById("root"))}},[[28,1,2]]]);
//# sourceMappingURL=main.77ae1fc4.chunk.js.map